有冇穿過或者穿緊既巴絲

想知你地係邊穿
預算唔超過500，因為我見有d地方真係幾貴
但手勢好就當然一分錢一分貨。
如果係ok 既岩心水就想開舖果時第一時間去穿
唔知有冇好介紹

穿咩 穿櫃桶底？

穿脷環打留字

狼裁穿過脷環或者穿緊既巴絲打

屌你1999

仲以為問有無穿過或者穿緊既黑絲

兆萬一樓有間穿環紋身嘅舖頭，嗰度有得穿。
我兩年前穿嘅價錢係250，唔知而家有無加到。

推

睇番藥娘 見你有食 可唔可以留個contact 想識你